【撐警企業】點解無人提過呢間戲院？

你哋有無得揀？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咁又唔計？
公係你贏
字係我輸

鬼

百老匯電影中心

推

睇開AMC 美國公司

你咁講英皇都應該要罷睇
不過呢幾個月都無心情睇戲啦

等緊克警比清算 後果自負

輸左：
1. 被清算
贏左：
1. 被取代
2. 大灣區公安，人工同公安睇齊

戇鳩鳩，共產黨其中一招最出名就係用完即棄

無錯呀
食肆都識得揀
戲院都一樣

冇邊間戲院唔撐警
電影業個個都黑社會黎
所以香港電影業先會沒落

唯有罷入香港區戲院上網睇
有錢就去外國戲院睇

但係長沙灣間mcl 45蚊張飛炸啵。。。

去睇早場

唔係咁多時間架葉師父

仲睇戲 減少消費啦

係咪得百記同埋啲細戲院睇得

日日咁緊張好難頂
都係想逃離一陣仔現實啫

睇Netflix 有線 Now

我支持Netflix

有陣唔想等嘛
同埋有少少閒錢的話支持下創作人都好嘅

ViuTV 教束 理想國
Netflix
RTHK 五夜劇場 迷甚麼
好多高質substitutes

求補充